終於明白點解日本人個雪櫃入面一定有布甸

好好食

香港人個廚櫃就一定有公仔面啦

比一個我

呢個真 幾十包係度

好貴 成15蚊個

咩牌子

餵我

呢隻

甜品黎講糖份好低 又好食

手

呢種都好食

Google架張圖

呢個勁好食

糖份高左d 但外表好吸引 之前係日本買左一堆日日食

最重要係又低糖又低脂
奶味又香
無撚敵

好想食

大杯

百佳40$ 3個咁上下
講真屌得過

去日本個排真係一晚一兩個 返到香港覺得好撚貴

30蚊3個

邊度買 平咁多

面你老母個臭化閪

我係布甸狗

好奈之前aeon 特價

去日本真係一定要日日食布甸

香港先咁貴 日本唔洗

白色呢隻布甸好好食 一田賣$15左右

hk7仔唔係有咩

aeon 13-15$ 一個視乎有無特價

台灣嗰個統一布丁又平又大

日本無記錯100円以內一個

有

不了

我都勁鍾意食
日本75円一個咋
香港真係好貴
有個日本friend成日買布甸影俾我睇

勁好食
但乜低脂低糖㗎 重以為好肥
遲d去入貨先

太甜 麻麻地

過左期？

成日覺得呢隻會好甜
同埋見咁貴 唔買啦

呢個正呀喂，之前買$13.9

係日本食完老爺爺芝士蛋糕間野d布甸之後就覺得依d全部係垃圾

呢隻極好食

如果香港都咁平真係要入番一箱放雪櫃

得2.幾克糖
無飽和脂肪

網上搵圖

白色個隻唔係好甜 奶味好重

試下啦

去日本啲鄉下超市買真係好撚平
超Big都係94円

白色個隻真係好正, 有時係ok, 7仔見到都a
忍唔住買黎做宵夜

呢隻真係好食到仆街
另外杏仁豆腐個隻同焦糖岩鹽味都好撚正，雖然貴都成日買黎食，好食過雪糕好多

呢個正 冬天係大阪都日日啪一個

有食過 如果要講我鐘意雞蛋布甸多d

而隻先正
好香奶味同杏仁味

我覺得有個極字個個最好味

睇到個標題就已經諗起呢款

台灣統一都好撚正

但係香港買好貴 一特價會每日都食

特濃先最正
以為一田會翻貨

我係垃圾肚黎
係日本食過壽司大
返到黎都可以繼續食爭鮮

次次去日本都一定要買黎食
香港成鬼日買到咁貴

劣質野黎講算食得入口

唔好食咁多
之前有新聞好似話咩擺好耐都唔變

唔撚係掛

好撚平 幾蚊一大個

呢隻又係正撚到飛起
見到面個層脆皮都扯扯地

明明有d日本零食黎到香港可以仲平過係日本買
但布甸就貴成倍

Pastel先好食

台狗d野同大陸差無幾

呢個好味

駁唔到

之前去日本每次返酒店前一定一人買一杯食

呢隻好難食喎
好似食膠咁
下面post個款雞蛋布甸好味好多

我一包都冇

好撚難食

呢隻最正
好想食

點影㗎張相
用口？

上網搵架咋

邊度買

唔係講笑 好好食
我都成日買黎食

好食咩，前排去日本夜晚落去便利店
貪佢最平（好像80羊？）
食完覺得味道冇咩特別

Diu我笑左😡

鐘意食呢隻，有d牛奶係面

用腳架加10秒倒數咪影到

講講下又想食多個
但太貴唔捨得再食 屌你老母你班大財團

落街買咗四個慢慢食

睇黎呢幾日7仔會斷貨

aeon好似無特價賣$13.9
比七仔一田百佳平

吉之島之前30蚊3杯
立即掃左6杯

平1蚊

1蚊都係錢

呢個係好撚好食

呢隻無得輸

我叫老母買佢話無

呢隻先係世界級